你有咩唔想比另一半知？

例如有某種怪癖、叫過雞、屋企窮、學歷低

有先諗

其實我唔係Gay

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備 試問誰可 潔白無比

若你喜歡怪人 其實我很美